寶琳有個on9仔

有個on9仔 大概18:45撳完錢冇攞走
實際銀碼我唔講出黎啦

我係18:50交低左係寶琳黨鐵站
自己醒水睇下可唔可以係黨鐵拎返
定係call返銀行啦柒頭

推

寶琳人推

黨鐵職員姓丁
推呀

我想話你唔理仍啲錢會自己食返入去囉

你唔理佢部機會食返，你先係嗰個on9仔

無拎走咪由得部機食返入去, 你手多拎完有咩就拿屎上身

點解可以錢都唔記得拎，明明冇錢先㩒錢

戇鳩到...

On9 樓主 我代個黨鐵職員多謝你

唔拎出嚟部機會自動食返架喎
你拎出黎做乜春呀

做咩唔等佢自己食返

on9
點解你唔等部機自己食返啲錢

其實你唔拎atm會食翻

原本諗住追出去
點知已經唔見左人
我都幾on9

寶仔傻仔請到寶林站拎取金錢

做乜要扲出黎？atm自己識退返入去credit返account holder 做多咗啦你

兒燈

點解你可以咁on9

到時少咗錢，你食咗定黨鐵職員食咗

過左30秒冇拎錢櫃員機會食返
樓主已經干犯偷竊罪
有埋cctv影晒

寶琳人善心一推

樓主好心做壞事

你本身想攞走 之後又怕有cam影到 所以先拎返出嚟咋

真係on撚鳩，重好意思話人

雖然你係幾好心
但係你唔識既話要做既野都係第一時間call 銀行啦
拎去港鐵托咩

傻人發現案

打左比銀行職員留左個底
我諗我冇事呱

幾好笑

以爲自己好醒點知最on9係你

照咁睇係樓主你奶硬嘢啵
事主一報警，睇cctv 拉人係拉樓主

到時件杉係黃果個食左錢
你就俾CCTV影晒

88 已報狗

第一時間打左比銀行

對過條數啱嘅無事嘅, 黑警都費撚事理

不過你交去狗鐵站有無登記銀碼先

好多手 下次唔好

Pin this la

樓豬洗定八月十五啦

聽電話個個又咁on9叫你拎去港鐵保管?

我見佢記低左櫃員機number同銀碼
佢姓丁

樓主搵咗律師寫定求情信未

其實你唔應該掂舊錢。。。
望住佢入番機就ok,within 30秒
部機會自己食番，再入番佢戶口

咁對佢對你都係好事

我問佢最近銀行
佢叫我交低係黨鐵

你拎左出黎唔想上身
唯有自己報警🤣
你拎比黨鐵職員
佢又無幫你報警/擺埋一邊過幾日先搞/或者自己吞左
到時銀行睇完CCTV都係報警捉你
有排你煩🤣

個條友堅on9

我嘅意思係你交俾狗鐵有無叫職員寫低銀碼

如果無嘅話, 條友落格都係入你數

打俾銀行無乜用
佢無得即時對到戶口資料。。。

又做多左了

原來個on9 仔就係樓豬

樓主有無諗過去慈雲山行個圈然後去自首？

佢有寫低到

睇樓主懶醒嗰下睇到好撚尷尬

拉得

放上fb
將軍澳group 啦

你自己有無寫低？
有嘅話，你依家去將軍澳狗屋備個案，仲有得掹
唔係玩你，樓上好多都講咗，只要黨鐵條友落格，你就奶晒嘢

樓主拉得

你自己咪係個on9仔囉

有睇過電視都知，冇人拎會自動食返入去。

結論 : 標題正確，但周圍告訴人自己係傻仔的確新穎

樓主,點解小左廿張既?

最on 9 係樓主囉

On9仔 係你

樓主

等睇樓

做多左了, 明明ATM識自動收返D錢

樓主真心白癡仔

錢就黨鐵袋
監就樓主坐

成件事明明等佢30秒1分鐘啲錢自己食返入去
依家又要被捕上庭打官司求情

啱, 睇住佢食錢就可以
反正有CAM證清白
拎上手等於拿屎上身

好心做壞事

個on9仔係你

樓主都係好心係戇鳩啲, 你地咪鬼嚇佢啦

樓主已盜竊

樓主 你咁撚多手
犯左盜竊罪
雖然你無意圖 但黑警可以照屈你

唔好再嚇樓主啦

下世小心d啦白痴仔